[18cm vs 180cm] 淫賤台妹會點揀???

好彩我兩方面都滿足到

樓主身高18公分，鳩長180公分？

第一個同1:20嗰個
第一個夠淫
1:20夠肉地, 啪啪聲

個主持都忍唔住串鳩條女

Wa 😯

我女友成日都話我太入

醒吓啦, 你邊有女朋友

醒吓啦 你估個個都好似你咁自由咩

1:20

嘩屌!巴打好波

睇完第一個我就知點解台灣咁多風化